黃子華換飛

20/7 $380 2連

想換16/7 $380 2連

留tg

7月8 $380 2連，想換21/22/28/29號 是但一日兩連

TG

有16號2連

$380

pish

16號 380 2連 同你換

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻

20/7 飛還在嗎？